真·NMB48討論區 80 - 難波嘅弱勢社群需要你嘅支持

請立即投票支持Frontier

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年起並不再獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

真正最後單曲– 24th單「恋なんかNo thank you!」已於2020年11月18日發售。

通常盤 Type-A【DVD付】

通常盤 Type-B【DVD付】

通常盤 Type-C【DVD付】

完全生産限定盤

劇場盤【CD】

24th Single - 恋なんかNo thank you!
【MV】恋なんかNo thank you! / NMB48

【MV】告白の空砲／難波鉄砲隊其之九(Short ver.) / NMB48 難波鉄砲隊其之九[公式]

【MV】一番好きな花／吉田朱里(Short ver.) / NMB48 吉田朱里[公式]

【スペシャルムービー】アイラブ豚まん / NMB48

成員表:

七期研究生

卒業預定

東由樹
NMB48 2期生
卒業公演/最終活動日: 2021/02/21

坂本夏海
NMB48 ドラフト3期
卒業公演/最終活動日: 2021/02/23

山本彩加
NMB48 5期生
卒業公演/最終活動日: 未定

休業中

三宅ゆりあ
NMB48 6期生

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿) (走哂啦屌)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by出咗坑既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用itunes/google play card比錢
每日每位mb只需13円 港幣都係1蚊
一齊嚟助養佢地 仲抵過你養一個非洲兒童

填binc list(姐係推list):

各難波手足既推list

開post所需文件

得波控先會投F

留名

lm

d online握真係精神時間屋黎
話就話45秒
但係體感廿秒

啱呀 講幾句就夠鐘

我讚橫野上個禮拜漫才ツッコミ上手
佢笑到仆街

肥妹

準備最後一次見阿欣

仙仙今日q到

成日冇啦啦就彈得返5秒出嚟

終於唔係個個都淨係留意對波啊

波控又輸
btw佢今日包到實一實

漲到

20210214我愛清水里香

乜撚野2分鐘
好似講左幾句就完咁

20210214 我愛山本彩加

2分鐘梗係幾句就完啦

係咪又係可以重課咁核突

有得箱推投哂全部gp

電子野真係信唔過
幾時比我死番去現地握

都係買飛睇 俾票你投姐

兩樣我都冇所謂
淨online 又得定online + 現地都得

唔知係我日文屎左定係電子野瀨屎
有時佢好似聽唔明定聽唔到咁

計多一round投票姐 應該改變唔到咩賽果

準備好睇假波未

真係唔識欣賞佢副眼鏡

網頁淨係寫頭4輪投票點計 無講第5輪投票幾多個章

係前者都唔出奇
都可能係唔慣online talk 講野姐

除左W1N-C 贏 ，一律視為假波黑哨

group D又贏

online握緊張過現地握就真既

太耐冇傾
今日緊張得濟HELLO都唔記得
EE ERER左一兩秒就直奔主題

真啊真啊
頭幾場真係唔知做咩寧舍緊張

有排都冇
到時又唔識講野

依家online慣晒 應該10年後到現地就會緊張

抽多d 再tune 過！

除左耐無見緊張之外仲要驚佢電子野瀨屎
頭先握隊長
臨到我果陣無啦啦畫面個咪無反應，影我個樣個畫面又黑左
嚇到我傻，好彩入到去佢聽到又睇到

開波前試MIC個下都驚
對住個MIC講野唔係即時有反應
DELAY一兩秒先見到個音量BAR郁
都唔知係唔係冇問題

都係未慣啦
一開始見網頁apps 係好冇信心既講真

突𠹌到

我覺得
除左唔洗check證件咁顛之外其實同其他app無乜分別
算係咁

等睇全部組0分

一黎就あいぴ同花梨

あいぴ有得同佢花梨さん玩已經夠開心ga啦

好似好勁咁

講野快到咁
夾左幾耐

早兩日開始有講練習

cls勁到

cls あいぴ

cls 屈機到

真心覺得C
あんちゅ會心急得濟爆炸

反應快到傻

morse code
唔使睇啦 實爆

燈

咁撚柒勁
真係想知佢地玩左幾多個鐘

等睇全部組滿分

個個都當班mb 全部弱智咁

等睇邊個失手

初玩同玩過差好遠

連E呢兩個都過到

呢d情況真係要加下計時果d 其他野

都係因為之前有一堆前輩蠢
搞到個個覺得d mb蠢

嚟左兩個怪人

唔講野唔表態住

本身以為呢個伝會全員炒車
不過佢地意外地做得唔錯

笑左
無玩過呢個

初見

練習不足既一隊

なんでー！！

無撚玩過真係笑死

我就係要睇呢啲

真係嚟搞笑

估唔到係C組第一個爆

cls P變F
みかにゃん完全係豬隊友

咁樣包尾輸番公演贏果d章出去

D第一

係時候要話係黑哨造馬啦

我有一下都以為自己睇錯

咩事

禁多兩下爆左

唔知咩事

佢禁錯一次已經少左條血
跟住再禁多兩野

又一個豬隊友

是咪可以理解
有多一隊0分
即係唔會變第6

真係衰手多

佢計埋鬥快解到/鬥遲爆既話C咪尾2

要包尾了

可能雙第6

5？

係度睇緊頭先W1N-C個組
究竟可以砌到咩字出黎

呢個仲激過みかにゃん
明明6條，睇做5條

啱啱想講南波應該靠得住
點知就即刻剪錯線

諗下都衰，呢到到幾多燈神

南波
已經放棄左解題，唔好理啦，撳下啦

啱啱講完意外地做得唔錯 結果後面三組全部炒曬車

果然有冇練習真係好緊要

あんちゅ灰到核爆

成個post 都係燈力不凡

佢地唔夠時間練姐
一定係假波逼害

其實係望叶豬隊友

仲有架，我仲以為完啦TIM

仲有野鬥

唔怪得佢個炸彈game係咁樣計分

on9999999 game

我有一下想佢咁樣完

10pt 出現了

留名睇C反cup

みかにゃん頂你唔緊
起哂雞皮

あいぽ

修羅場

個個都爭

隊長好受歡迎

c 真係嚟搞笑

對橫野泊埋一齊好大份

南波嚟
自膠

屌
搞到我仲諗橫野對咩野好大份

咩資料都冇純目測都唔敢投票

屌，又嚟過
大家又執設一樣既野咪一樣

我鳩投

係唔係當埋運咁玩啦

本身執好咪算
又要我地投票又要佢地執多次係做乜撚

D 果個俾人睇到啊頭先

目測最近應該係B同E
岩岩第一ROUND D個到顯示左係0。52 定57

原來係咁

NMB官方個twitter 係咪出左事

比人bam臭

出太密

屌，可唔可以呢段換人上台啊

抵啦傻鳩營運無啦啦多舊魚搞乜春投票

正喎あんちゅ

あんちゅ

到底要講幾多次，C 真係嚟搞笑gawo

屌你
邊撚個
聞こえるか

twitter bam 得好

仲未玩完

隊長

僕は無理をする！

又玩9隊長

sls 僕は無理をする

仆街，仲要轉埋歌

睇個樣都知蠢女人

又有得投票

我都想食橫野

就黎10點啦
睇住時間啊喂

揀歌條友真係攰

d人投票
組組都係投加多d

其實大家都係9揀

1.08

0.97

即刻0.97

C同D

呢個星期C包尾

C D差左成200g

黑哨啦屌

應該B第一
又做比B追番d章

整體
D應該過左C

preview都頂唔緊

光頭佬又嚟啦

金子又做咩

fan 投票law

佢朱古力果到搞到過哂鐘

真係差dd 今次啦屌

又贏

再開ac先

又係きゅんmart嘅勝利

開幾百個未

而家好似
C34
D33

家陣都係12個姐

本身差5分，今日追左4分

咁落去
個個禮拜投票都會係咁既排名

下次我就投番D

裂縫出現了

係時候開多幾個ac投きゅんmart啦

A 17
B 27
C 34
D 33
E 13
F 17

聽日仲要第一組公演真心驚

連B都有得追下真係吹漲

今晚影響哂士氣
聽日實瀨屎

「W1NーC」3345→3322
「きゅんmart」 3583→3338

真係差dd 就可以踢撚走GP D

一睇就知營運做數

真，一睇就知，W1N-C真係完全冇理由輸

件衫好慘

其實C個問題係配信event食哂屎
上個禮拜同今日都廢撚到

屌，on9 造馬節目，上星期球證旁證都佢既人
今個星期又出d 佢未見過既關，全撚部都內9定
除左第一場，大家睇住冇得呃，果場我就信係真既

俾黑哨陷害既兩個

みかにゃん講話第一次見個陣
MC2個都有一下面有難色左
個下都唔知咩反應好

咁公道講句，漫才大賽講乜鳩sanrio公仔真係九唔搭八
今日拆炸彈大家都練過，咁都抽得中無玩過既野姐係你考試準備不足然後貼題貼唔中，又無得怨既
btw兩次D都唔係勁，同埋兩次都係B贏

覺得良心有愧啦

D人真係痴鳩線

唔係個個都好似我地連登仔咁玩得起
正常48 idol撚唔會鐘意佢呢d路線

實有人屌既講真
就算得好少人屌，佢都會放大諗ga啦

波又大屎忽又翹

cls 佢地係咪有病
咁都可以屌一餐

係有病

傻鳩日本人係咁

諗諗下
公演贏一分
投票贏十幾票
呢個世界就係有咁多巧合
我地gp D

又係呢件衫

是姬是公主

請支持公主
票全力投C

15歲仲公主

果十幾票就係比你同焜巴燈死

努力緊架啦
請支持C

開始又未睇厭

但係我法國我而家最鐘意小嶋花梨呢個女人

彈出彈入.gif

個時露得太多 而家若隱若現好𠹌正

你個名

個籮柚翹到

しんしん真心好好多
003依種扮大人

咪搞

佢搞我

old

老女人屌打上面啲妹

見到又有一隊用科春既肥秋團online握bam鳩外國人既時候
覺得aeruworld到而家連證都唔洗check真係幾神奇

ぴろぴろ

gp D老鼠屎

呢對波回不去了

不服來辯

我幫佢揸返大

キャンセル待ち
坐第2行

又勁

第2行

今日好緊張咁既

尋日輸哂d優勢出去，即刻有壓力啦
仲要公演係今輪第一組

NAMBATTLE 劇場公演 第3クール
「W1NーC」公演
審査員 採点結果

・A-NON→95点
・高見健次→95点
・剱持嘉一→87点
・AKIRA→92点

合計 369点/400点

好撚高分

第一組就兩個95
後面果d組仲點比

咁應該後面果d頭兩個都有85以上

今round主要睇社長畀邊組高分

咁D或者B贏硬

Akira 9十個下叫撚左出聲

想講有自己ななほ みかにゃん當然好睇
但あんちゅ真係世界級
成隊單講跳舞佢可能最弱但真係舞台職人表演力勁到癲

所以咪咁多年都唔受推
根本就唔岩做idol

你個名快啲搞我

Karen好cute❤️

頭髮多返

呢個真係畢生難忘

我比護髮素佢

想我屌撚死佢？

你走啦 咪搞我老婆

任搞

不要色啦

老女人新歌

佢真係好mk釘到成隻耳都係

左邊兩個個妝想點

側邊兩個假波

點解我覺得無乜嘢

開波

同妹同一期幾慘

右邊個個挺胸挺到
賣番腳咪好囉

無波老雞

最慘都係左2
我諗有得揀無人想企係0妹隔離

谷到盡都係咁

Sin Sin~~~

撳住marin嚟打

好野又反

不了

例圖.jpg

lapis arch
我要哂伶妹以外

邊個再貼果張圖既話即刻同佢反面

黑田楓和對腳咁撚長又幾能正

不嬲都正
又長又幼

あみる

咁Post第二幅囉

B少C咁多分

C的確係好過B
但個分未至於差咁遠掛

咪就係
個個都比少十分八分

等睇E同F再少多二三十分

仲有A 又要睇はるちゃん喊死

應該高分過BEF

不用謝

貼完先睇到

你唔好搞笑啦…

好似大過上一本
人哋盡曬力就唔好咁harsh啦

我睇咗啲咩

天然乳是呈水滴形，自然地向下墮。但是假奶因為塞了填充物，所以會明顯看到過份整齊及圓渾的胸線

柚子就真波
由細睇到大

幾時有隊長比堅尼睇

有

禾唔理啦 既然冇人爭禾就

無限女神
Cut 出嚟配埋bgm
CLSYNN

咁睇好似りかてぃー仲有料啲

建議支持

原來有

唔計佢d假野既話應該差唔多

呢期有shin shin 梗係見唔到其他人

一生都愛夏啦卡𡃁

Karen真係好正

最尾4個得烏卡有波
好心咪影

已經好努力
米色拉
張團體相放到咁後係咩居心

shinshin有架
依張望唔到姐

假架d奶

飲咗先知真定假

仙仙有腳有波
人間_器

ching你搞笑炸話

收工第一件事去睇今日咩分數
差咁遠既喂

黑哨又贏

伸哂脷

琴日睇佢公演，
成日唱完自己個PART陰陰嘴笑エロ気重到

你個人心邪

化妝難掩蒼老
化到咁白都係遮唔住

冇心邪
又冇特登去釣去做D咩動作
純一個笑都覺得好妖艷好吸引視線

20210216我愛小嶋花梨

對唔住囉係我衰

同事你好

妖婦真係好正

回眸一笑百媚生
佢家陣公演d 表情真係好正

20210216我愛安部若菜

睇番個密着
TEAM A 第一輪個態度真係抵畀人屌到上天花板

仲諗緊班女三更半夜係わかぽん個TWEET講緊咩咒文
官方唔講都唔知おにぎりD料黎

最吸引係出post者

cls

未訓醒咁

Sorry囉前排我同佢晚晚玩通頂

不過夜瞓係真 成日見佢半夜仲登入隻垃圾支那驚

睇睇睇

單人冠live

呢兩個真係唔驚
卒既機會係零

又燈

一個上緊位
一個之前ig live講過搞冠live唔會宣布卒業

咩片黎影得個頭

** 本帖隱藏的內容需要讚好及轉推才可以瀏覽 **

好野又燈

其實大把人搞單人冠live都冇卒
係某啲壞女人做壞規矩
呢兩個真係可以安心睇

自從彩加都要畢業之後我就知道呢個世界無野無可能

每個大放厥詞話要擔負責任
點有目標大志既都信唔過

睇第一張以為還野

呃鳩吉朱畢業

你咪話鳩我彩+

this who?

事實唔怕講

再嘈我叫仙仙xx你

我驚我屌撚死佢

咪搞啦

00後信唔過躝

ひなちょ真心唔係好啱呢種風格

ok

頭下面唔知做緊咩

米色拉

leopAje個下聽成你好

好撚正喎

件野問題？
影到佢好橫好大份

呢個老女人又係好正

幾十歲人仲扮可愛

和田細佢一個月

妖婦夠成日扮可愛

駁唔到

咁辛苦何必呢

影幅相都要吸大啖氣

法國冇人敢同妹合照

鏡頭唔夠wide，take 唔哂

躝啦又反

無反楓子就得啦

但條腰真係

深呼吸縮肚+push up先有依個結果

我神推妹

好心啦

想知佢平時點呼吸

佢呼吸都係極限運動

唔怪得咁瘦
氣都吸唔得多下

橫野I love u 我愛你呀 一齊食麥當勞扭扭薯條呀

呢個真心反

why ar

貓鳩鳩地先正

貓咁好女仔都反

IGLiVE有人問令子W1N-C有冇睇其他隊公演參考
令子：唔係惡口，但冇睇，對其他隊冇咩興趣（他人に興味がない）

介紹翻 我彼女

食窮你

吉本份糧都養得起

幾時養埋我

靠吉本

美股

呢個問題你應該問仙仙

佢唔做雞又點養我

又發現一個波控
肯定係反貓無波

今個禮拜投邊組好

E

倒票落海

橫野呢啲長期頭一二架啦 梗係幫弱勢社群 桃寧bb

leonpAje長期倒數一二

原來係比你燈死

原來肥柊返左日本

頂唔順左膠敗登

但係佢好似撐敗登

日豬

人在new york 身邊個個都藍
好難唔藍

屌醒佢

粗重嘢等我黎

波控全球化

web store今朝唔聲唔聲送咗個福袋去集運倉
而家我先至收到email話出咗貨

真係辛苦曬 要打咁多個國家嘅語言 就為召集全球波控

究竟集運會唔會將個紙皮扔呢

B個箱整完之後幾正 希望唔好dum

躝啦成日博屌

你地成日反仙仙又點計

講清楚
呢度係得兩個明反暗推

咩你地
我迷仙冇反過

我淨係知行天巴仲有邊個

Sorry誤會左你

安部(好似係)

我淨係反原卡零

我dd理論上全部都推

希望大家填下個bin C表
方便大家

leopaje d人hi左野咁
是咪已經放棄治療打定輸數

係咪更新先？

365日紙飛機炒車炒到

唔敢填

痴撚線
床の間正床娘一路跳一路真聲嗌wu ha

DLB 差d又出事
踩落去背個下

件衫應該真係幾跣

わたし...しま

唔係有瀨屎既話應該高分過C

cls 咁都360

嚇到仆術97個下

投D算
唔覺得佢地可以高分過360

我覺得好大機會過喎
A Non好睇重現場炒氣氛

好女仔

一搞生配信就出事

講左一分鐘就

安定YNNクオリティー

YNN正常發揮
冇事先係大件事

成千人睇住個黑mon
冇人罵仲課叫買lan 線
算唔算已經被調教成YNN既形狀

幾年前去バリ, 又係想開食飯live
玩撚左成個鐘，乜柒都睇唔到，最後cut左

真係唔好成日用自己情況睇人地
係我地呢d 第三世界人先要諗呢d野

結論大家都只要想睇對波
無波睇什麼都不是了

今晚應該都係咩都睇唔到

係咪放棄左啦

半個鐘既moon

好耐之前已經唔鐘意
應該係得君と出会って僕は変わった果時有覺得ok過
之後就冇了

ynn又勁

幫朋友問,有無人會訂本書可以搭單

屌你app 版mail 知係會收mail慢過email
但慢左成日咁濟，差d以為我個野壞左

みかにゃん我兩邊都有買但唔覺有慢

要直接影moon直播

平時d 代購有冇

真係好撚醒啊YNN

諗起呢d圖

完全放飛自我
果然最底層media

本身都暗 仲有個mon 反光

笑到停唔到

佢話好似完左,同埋無佢想要個款特典

CLS 公司
YNN 真係帶俾人無比既快樂

邊個人格要買

可以，這很YNN

2021年仲要咁樣直播打機

又要

係咪有咩誤會

漏奶 咩撚關係 我批要批你個波

老積王

【裸身圍裙】
阿羊︰我非常喜歡女生的水著的。

屋卡︰嗯嗯。

阿羊︰從側面看的胸的剪影圖很棒的，特別是胸型好看的妹子，這種剪影圖也很好看，
我非常喜歡的。

屋卡︰厲害了。

阿羊︰所以我想從裸身圍裙的側面來拍照。

屋卡︰想拍嗎？阿羊的（笑）？

阿羊︰不是啦（笑），不是說拍我，是說拍胸好看的女孩子（笑）。

屋卡︰嗯嗯，會想拍呢（笑）。話說蘇醬的寫真集里有這種的嗎？

阿羊︰有的。像是牛仔連身褲一樣，

屋卡︰開了很多洞的那種呢。

阿羊︰對對。

屋卡︰雖然沒有全露出來，但是能看到其中的凹陷部分。

阿羊︰對對，這種的太棒了。

屋卡︰知道了阿羊的興趣了（笑）。

阿羊︰這說的好像我是變態一樣（笑）。

屋卡︰居然有這樣的興趣啊。

阿羊︰我喜歡這這種的。

屋卡︰這樣啊……話說裸身圍裙，男生想要這種的嗎（笑）？

阿羊︰不清楚啊（笑）。

屋卡︰同居的話會這樣做嗎（笑）。

阿羊︰對方也會嚇一跳的吧（笑）。

屋卡︰回到家看到女朋友裸身圍裙的話，男友會怎么想啊？

阿羊︰第一次肯定會嚇一跳的吧。

屋卡︰應該會。

阿羊︰會嚇一跳的，不過轉念一想「女朋友為了我這么地努力啊」，應該就會覺得「我
也要給她相應的回報吧」了。

想俾右邊打

【浴室媽媽】
梅山︰有段時間我真的很害怕洗澡的。

詩音︰嗯嗯。

梅山︰于是在賓館過夜的時候，就會把詩音桑叫到房間（笑）。

詩音︰有的有的（笑）。

梅山︰浴室的媽媽（笑）。一直讓詩音桑待在旁邊（笑）。

詩音︰是啊（笑）。跟我說「請待在這里」（笑）。

梅山︰是啊（笑）。

詩音︰戀和突然打電話給我說「抱歉，現在可以來我的房間嗎？」。

梅山︰（笑）

詩音︰我還以為出什么事了呢，結果去了以后你就跟我說「我害怕洗澡，所以請你待在
這里」（笑）。

梅山︰（笑）

詩音︰因為是戀和我才同意留下的（笑）。要是其他成員的話，我就會說「不 我要回
去了」。果然沒辦法拋下戀和不管呢。

梅山︰現在回想起來，自己真是做了很失禮的事呢。

詩音︰沒關系的（笑）。

梅山︰非常抱歉（笑）。

詩音︰沒事沒事（笑）。這樣就能好好洗澡的話那就沒問題了。

梅山︰是啊，有段時間我真的很害怕洗澡的（笑）。

詩音︰可愛啊，現在能一個人洗澡了嗎？

梅山︰現在可以了。

詩音︰那就好。

梅山︰我已經完全不怕了。

詩音︰就是說不會再有把我叫過去的電話了，有點寂寞啊（笑）。

梅山︰不過可能還是會有反复的（笑）。到時候請多關照了。

詩音︰等著你哦（笑）。

陪557洗澡

幼過十八都啱

頂你YNN

睇完1 咪睇2，合理！

牙欣裸身圍裙會點？

兩個年紀差7年

會即刻走光

你咩意思先

正常直線唔係應該會好貼服反而最安全咩

概念圖

山本彩加仲有討論價值？
貧乳老女人

我屌你老母閪

唔計年齡、戴con、笑落似弱智
しんしん都幾正

又誠實

個mail app真心好唔掂
牙欣啲おはよう mail可以慢到夜晚十一點先send到黎

有骨

計唔計都正

橫野mail張相我想歪了

人間x器

又反好女仔明明笑得咁甜都話人弱智

真係弱智喎

其實佢有咩撈
除左andgeebee

主要都係andgeebee 家陣
間唔中見會有攝影，但唔知影咩
應該都係放多陣假，跟手搞個FC 掠下水先

日日係咁催煩到

等緊FC呀
快d比我比錢啦

三日一次andgeebee
之後又咩大事撮影
但完全唔知咩黎

我覺得有可能關Queentet事掛

我都覺
之前吉朱好似有講有同queentet 既野準備緊

做左咁多年，放下假都要啦

紗英有無簽吉本

可唔可以淨係走左果3個搞

而家想進行queentet相關既野最大阻力一定係個金毛
係個金毛問題，唔係個人問到

其實佢日日孭住兩個大沙包係咪好辛苦

冇講

一切都係個謎
最後on9 talk問佢有咩搞
佢都話未諗

幾時拍完套劇

如果queentet仲有活動既話佢應該都係簽番吉本

我都係咁諗

好想每日比佢"催"

原卡零扮腳痛射波唔上公演跟住而家就係度開sr

NAMBATTLE 劇場公演 第3クール
「きゅんmart」公演
審査員 採点結果

・A-NON→91点
・高見健次→95点
・剱持嘉一→90点
・AKIRA→91点

合計 367点/400点

差2分

A-NON係咪亂黎

人地世界冠軍，佢話係咪係囉

C係95 95 87 92

社長肯定係睇人腳黎比分

社長想比100分D

聽第一個分就知一定係akira到定勝負

佢比多2分咪唔洗輸

召喚村瀬巴
一打開見到咁既組合

大佬尋日DLB差啲又出事 咁都97分
我就唔信尋日Leopaje個公演好過W1N-C同きゅんmart啦

佢世界冠軍，話係就係
你吹佢唔漲
同埋第二輪開始我覺得比分成件事已經變左鳩

最好笑係B少其他組廿幾三十分
都真係幾撚廢

我啲隊友太廢

仙仙累事

屌你人狼班友無性架
なみみ卒前最後一個YNN
第一R就投人走

人性就係咁醜惡

不要反557

早d 抖 唔使咁辛苦啦

あんちゅ一野拆穿彩加西洋鏡

亜美瑠做咩自己沖個頭入去自爆

對號入座

比あんちゅ逼到狗急跳牆
不過ゆうか都醒，揀左投死あみる

あんちゅ下下都中，點撚玩
最好笑係わかぽん雷足全場

玩咁多次
あんたん あんちゅ うーか
除左うーか都係勁人

淨係記得以前有次あんちゅ又係好似好勁咁
點知最後雷撚左
今日就真係carry全場

差d又投死なみみ

出現了なみちゃんのバカ

福袋咁快到？

On9あんちゅ咁都唔殺なみみ
佢占多下就點都知你係狼

玩到呢個階段都仲驚緊有騎士唔直殺なみみ

あんちゅ正常發揮：好似好勁咁跟住臨天光瀨尿

係上場-6比佢智破哂

成堆我bb豬

非常good

呢個就係老婆？

557是我的

開哂堆生寫
冇親簽
中哂AB既得阿欣
自己個名，望叶，557都係中一款

我應該等埋周年個隻BD先一次過運返黎
慢慢等

有set阿欣已經好好

老女人面無血色無人講

望下就老婆咩

我老婆

係しんしん

上星期六出事即刻填吉本form屌柒佢
今日先終於覆我 話確認咗我有連線但係當我人球再掟我去同aeru wolrd講
叫我要寫埋特典個log in ID, 但係fortunemusic一過咗就刪晒資料 點樣搵返個ID出嚟

玩撚完

填埋fortunemusic問い合わせ屌柒佢俾返嗰日aeru id pw我
等到佢覆之後先再搵aeru問い合わせ
出一次事要搵3度問い合わせ煩能到

あんちゅ打咁耐機

橙

佢廢青mode果陣係咁
打通頂都唔奇

仲玩緊

應該通頂嫁啦
又唔係未試過

Sorry囉

呢個真係人間x器

who is she

竟然咁快收台

其實營運應該想推鹽月做新ace代替彩加
做比gp D贏nambattle就係第一步

低俗

得桃寧一個係露而不淫

跟住到咗高三又換人

係因為你用低俗嘅眼光去睇

燈
永續了

差d唔記得投票

今日邊隊係晚埸6點
完左投票先公演都幾蝕

乜有人睇表現投?

真
而家已經唔關事
大家一定投D嫁啦

最尾扮兔仔多左

塩月睇厭了
又搵個無波仔既人擔大旗

毛糸正呀

一定係未發育啫

咪痴線啦

方向正確

NAMBATTLE 劇場公演 第3クール
「ちょうぜつかわE」公演
審査員 採点結果

・A-NON→92点
・高見健次→89点
・剱持嘉一→79点
・AKIRA→85点

合計 345点/400点

屌你A-NON一定係鳩比
社長見成堆老研就比79

あーのん發育過度

cocona size都夠

我食佢個腩

痴完線未

隊長size我都得

nmb優良傳統

你仙仙size就得

しんしん算有料啦

啲奶假嫁

#330
14頁

變到同啲台妹賣肉做運動channel一樣
雖然我都係睇晒

垃圾驚本身20000 2心兩倍用4心 可以兩個鐘先一舖
改20000 3心唔食大心無得兩倍 個半鐘就要打一舖

扯左

狗仔式

得番你玩

唔玩邊有車奇

賤到
畀我打埋今個月先改啦屌

可以同白間玩唔同姿勢

等緊keito阿妹

too old

但記憶中白間好似做唔到一字馬？

我頂撚爆佢

唔知啊 今晚幫你check check

包尾了

NAMBATTLE 劇場公演 第3クール
「FRONTIER」公演
審査員 採点結果

・A-NON→84点
・高見健次→85点
・剱持嘉一→78点
・AKIRA→84点

合計 331点/400点

低分到

即刻喊到仆街

怜妹喊到

gp E靠四大老研拎到第四其實都幾勁

其實我又諗唔明B真係咁差咩

有兩個top係度但係跳成咁=差
好似係

隊友問題

2/21（日）20:00からNAMBATTLE配信イベント～知～
各グループから2名出演で対決いたします！

【出演メンバー】
MC：坂本夏海、山本彩加
LeopAje：北村真菜、南波陽向
みっくすじゅーす：新澤菜央、山崎亜美瑠
W1N-C：川上千尋、出口結菜
きゅんmart：加藤夕夏、原かれん
ちょうぜつかわE：早川夢菜、芳野心咲
FRONTIER：安部若菜、瓶野神音

波控又贏

miru=過氣
縮水波無人睇

有原卡零=輸

呢個陣容嚟講karen係最醒嗰幾個嚟

如果聽日唔玩嘢嘅話目測A會贏
ひなちょ太屈機

等睇問IQ題

E有我桃寧bb

笑你老母

你新新

好想搣佢面珠燈

大家最愛嘅仙仙

考記性

係
比我屌

輸撚硬

好彩唔係考知識
唔係又一次展示日本教育既失敗

躝

我都係鐘意睇佢暗露多過明露

怜妹ig live 把聲

厚粉到快走

我可以幫你奶走晒佢啲粉

點解party朱日日都食吉野家牛肉飯

橫野mail

無咩特別

聽到舊歌再睇返MV真係好正

回憶總是美好的

以前啲mv係幾有創意

北川謙二
個時既妖婦真係全盛

和田海佑 写真

我直接po

Too old

老臭g就唔洗貼了

#745 30頁

我屌你老母？

我老母係新澤菜央

不錯不錯

貴家真亂

所要要躝了

開住檸檬卒con上網
發覺老女人仲有十日就到佢

法國醒起檸檬早幾日27歲生日好似無人講？
27歲個樣仲young過上面啲老g

佢Twitter張張都係自拍大頭塊面佔左3/4張相

唔通影自己個腩咩

面大應該拉遠啲個鏡頭唔會影到咁大

夠q就可以了

打和啦super

老女人快d走
唔想再見到你

遲下要入廠先見到佢

我屋企都可以見到

牙欣臨畢之前可唔可以出一張水著圖

行天巴應該投硬B

真

可能唔想俾人睇蝕自己老婆呢

假球大戰
投A/F好過

呢張係咪已經最少布？

E we trust

📷最後

今次投D

醜

應該係

F啦

有冇可能有第三彈

同shin shin 比

都係

再出嘅話

E係咪出あーのん

未夠秤

鬥幻幻

第二回完晒都差唔多nambattle決勝大會
佢係食住個勢嚟出 無理由完咗大會仲要搵嘢鬥掛

睇佢個腩都夠

呢度邊個最堅料,邊個最push得多

CF
E

獻醜不如藏拙

真too old

等睇隊隊0分

咁應該都係A同F爭第一

ちひ個頭搞咩

岀現了英文題
Ashita

d老野竟然無答錯

みんなのペンが止まりました

原卡零

真係有iq題

1年

1Q題中曬伏

うーか個樣心虛到

第一題就咁撚難

わかぽん髮型

分數加減呢d英國大學程度既數學竟然無人答錯

班日本妹

有無可能錯

uka

平時都唔會用英文

未知圖騰Y?

ひなちょ 左利き

えら

全個台最聰明嗰個係MC位

係咁讀錯喎

肯定計唔切

ゆいな廢到

ゆいな

錯果幾個肯定係計唔切跟住求其隊個數落去

わかぽん讀econ
ひなちょ讀咩?

太陽由西邊升起

數學天才

屌你なみみ計錯分

依家先覺なみみ正

你話人老

老女人都可以好正

好在投票一位左
ゆいな自責到想死既樣

又假波

而家C同D一樣咁多章？

C多2好似係

A 27
B 33
C 51
D 49
E 22
F 23

ファン投票 第3クール 結果発表

1位 3908 W1NーC
2位 3585 きゅんmart
3位 2883FRONTIER
4位 2827 みっくすじゅーす
5位 2205 LeopAje
6位 1795 ちょうぜつかわE

総得票数 16843票

咁抵輸了

其實本來C可以屌打
但係配信次次都包艇

除左個體次次都

1組獨大邊好睇
多啲人爭先過癮

其實大家買左niconico未？
我仲未諗買邊隊

唔洗贏
排3,4都夠做
但係次次都包尾咁濟

c
岩岩ゆいな差d崩潰

d就次次拎2 3咁濟

諗住投D
要打破C組嘅壟斷

同預想既錯哂

想睇兩組最後同分打和super兩組都有資源
bbq結局

ファン投票の獲得ナンバッジは

LeopAje:2
みっくすじゅーす:7
W1NーC:13
きゅんmart:14
ちょうぜつかわE:1
FRONTIER :8

という結果に（2/21現在）

A都幾撚廢

睇吓呢個post都無人投A啦

我係有投A果個
A-D每組一票

難波po羅賓漢

ちょうぜつかわE慘啲 咁多round得1個章

有四大老研
預左啦

Karen b
以後咪再話佢無波

靚過你個名

食屎啦安部狗

我唔準你話我安部bb

比連登安部狗影撚衰

假波又點？又唔係無波以Karen身材比例咪好好

你地fd黎 又反Karen

無波我更鍾意
你波控先覺得話無波係反

我一路都無話Karen無波

大家一講Karen就熱鬧返晒

個波型咁怪

你真係唔識嫁wo

善善同原卡零係咪全po最多人反既member

其實反黎反去都好似係得一個人

我推仙仙同原卡零㗎 唔好拖我落水

但係你個名

開始推佢嗰陣都未開始除衫 收收埋埋呃鳩我
不過人無完美 愛一個人要接納埋佢缺點

呢到啲清係咪都係明反暗推

可惜牙欣畢業得早

今次撐A了

NMB贏既機會係0

無錯 橫野idol street個時已經識

召喚行天巴

呢個真心夾到好辛苦

原來ske同stu 都有game

預選保送三個
本戰嘅投票就玩邊隻驚都投到畀所有人
所以其實好難講

同karen一樣咁辛苦

一鋪麻雀夠玩4、5轉墮幫
打撚咩

點止呀 遇着站長等到喊

細細地玩2000咪算

如果原卡零想贏真係要幫下佢

又係到扮識

點解你咁好記性

唔同左樣
但我依然咁愛你

真·NMB48討論區 66 - 及時行樂 有得抽好抽 有得買好買

#737 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

因為係我話比你知

屌 又鞭c

按道理都係我個名贏

大家都係夾
不用分得那麼細

靜靜地贏唔得既

睇返都覺得幾好笑
三十年橫野迷

乜撚

成日都扮有波

其實第一回求其放一個落第二回都係屌打

縮水波老雞都係會輸

其實我覺得佢而家已經有d走火入魔

請支持好女仔

醜女仔

老女仔

陣mk味已經mit唔甩
好快變老g

已經係老g

so cute

柒能到

好可愛 我鍾意佢 佢又鍾意我

大佬你唔好痴線啦…

你係咪想我插你屎眼

其實原卡零都唔係貢差...
都係唔夠靚女唔夠大波同蠢蠢地啫

根本就係 Karen我覺得幾cute又癲癲地 呢啲先好

卡零壇

原卡零唔算蠢啦
琴晚常識問答比賽表現幾好呀

佢上星期日親口同我講鍾意我

我都鐘意你受溝嗎？

之前b2自宅警備隊答問題都係
其實佢好醒

最蠢都係ゆいな

其實佢唔係蠢 係癲姐

白間係蠢
卡零係癲

米屈
白間識計48x48

我要水著圖啊

有條巴帶

癲線靚到
無波都夠屌打

都唔知戴黎做乜
都走啦搏乜野

岩 屌打0妹

有仙氣

實不相瞞 其實張相我幫佢影

實不相瞞 山本彩加真係好好好好好好好好好好好正

其實我覺得佢有少少似嗰啲不擅社交嘅書呆子
雖然佢份人係有啲癲癲地 但係真係要答問題嗰陣醒到

20210222 我愛山本彩加

睇完隊長mail
等睇決戰大會定阿欣con 又跳涙の表面張力
首歌好聽好睇但次次都係同一個舞真係有d悶

咁啱4個人一齊影相姐

本家神曲

可唔可以搵多次akane 老師編舞

拍得寫真未？

我食佢

睇怕都難搞了

睇sr話營運會比下佢其他方面發展

NMB

做搞笑藝人？

希望佢可以早日醒覺

NMB要既唔係老女人賣肉

竟然唔係專業除衫

不過唔跳得舞既話睇怕都唔會留得耐就真既

好可愛

又多個老女人賣肉

新post叫做有肉體販先有肉體販啦

你唔愛Wakapon了

Momone真係好撚正

得你係

Shion唔似96

有撚病

最懷念既時期

轉生系idol

沖埋個涼等我開po